1. 问题会比较high level，不会问太细节的东西
2. 会给formula
3. 只有一个exam，40%，Mon Nov 5th, 11月5日
4. group project 30%\

 只考课上讲的，不考补充的材料
不带书不带note，完全闭卷；带一台计算器
2.5个小时

一个section考得简单，但题多，
一个section考得难，更加insight

可以用iphone calculator

漏了一个block，可能影响dcp后面的block的decoding

DC？AC -128？1：38：40

mathmatical transform，map from one triangle to another

周一同样的时间考试